# LNTU API

<img width="100%" src="/Screenshot_1.png">

## Що це таке?

За допомогою LNTU API вы можете отримати дані із нашого сайту

## Документація

`api` - Головна сторінка з описом інтерфейсу<br>
`api/user` - Повертає дані поточного користувача. GET, Відповідь: масив даних із профілю користувача<br>
`api/users/{login}` - Повертає дані вибраного користувача. GET, Параметри: login - Логін користувача, Відповідь: масив даних із профілю користувача<br>
`api/dialogues` Повертає діалоги з користувачами - GET, Параметри: page - номер сторінки, Відповідь: масив діалогів<br>
`api/talk/{login}` Повертає приватні листи користувача - GET, Параметри: login - Логін користувача, page - номер сторінки, Відповідь: масив приватних повідомлень<br>
`api/forums/{id}` Повертає повідомлення з теми у форумі - GET, Параметри: id, page - номер сторінки, Відповідь: масив тем форуму<br>
`api/topics/{id}` Повертає повідомлення з теми у форумі - GET, Параметри: id, page - номер сторінки, Відповідь: posts - масив постів<br>

Для доступу до даних потрібен API-ключ, які можна отримати на сторінці Мої дані

Приклад використання

```
GET http://lntu.pp.ua/api/forums/1
{
  "token": "key",
  "page": 1
}
 
// або
/api/forums/1?token=key&page=1
```
Повертає json

```
{
  "success": true,
  "data": {
    "login": "admin",
    "email": "my@domain.com",
    "name": "Mykola",
    "country": "Ukraine",
    "city": "Lutsk",
    "site": "http://lntu.pp.ua",
    "gender": "male",
    "birthday": "11.12.2001",
    "newwall": 0,
    "point": 8134,
    "money": 110675,
    "ban": 0,
    "allprivat": 1,
    "newprivat": 0,
    "status": "Status",
    "avatar": "",
    "picture": "",
    "rating": 567,
    "lastlogin": 1502102146
  }
}
```
